今晚巴黎唔贏 我永遠退出高登

冇可能
all in psg了

永久留喺高登就話啫

88

躝啦

屌你，退出高登你響Lihkg講有撚用咩，翻去喇

ok

好行唔送

大巴黎咁都豬波吊牙

好聲行

屌你老味兩年前既po都推